====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A . D . or , il s ’ est trouvé que le Ministre de la Construction inventait dans le même temps le bail à construction , et s ’ imaginait avec un peu de rapidité que le bail à construction résolvait tous les problèmes de spéculation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

